養貓嘅你一個月洗費幾多?

唔計睇獸醫之類嘅非慣常性開支

每個月糧，貓砂同玩具洗幾多錢?

養一隻貓同兩隻貓嘅洗費又差得遠唔遠?

砂$150
乾+濕$400
完

2隻

玩, 零食呢啲非必要唔計
淨係講貓砂 乾糧 我兩隻貓 平均黎講300一個月
我屋企早晚都會另外餵魚

咁平架渣?

啲貓唔會搞啲魚？

養緊兩隻幼貓，$500左右啦糧同貓砂
睇獸醫既洗費黎講，養兩隻就差好遠了

但兩隻真係冇一隻咁悶

乾糧 $3xx 15lb 食到3-4個月
豆腐砂 $2xx 6包 用到2-3個月
除罐罐鍾意買就買外
無乜其他開支

通常買貓砂罐頭乾糧就夠玩幾個月
平均一個月300到

早晚佢地會食魚 放長糧

特惠牌貓砂加埋乾糧罐頭應該唔洗100一個月

伸脷先:乾糧罐頭唔係特惠牌

平唔一定唔好既

獸醫打針果啲錢呢？
In case隻貓唔太健康

乾糧加濕糧 300左右

之前隻貓鼻炎 睇一次獸醫800蚊

唔太健康到點先 我朋友隻流浪貓 一捉返去頭幾個月已經用左成萬
好難比到實數你

我個隻就應該因為無絕育搞到子宮發炎唔要丟出街，執返黎都洗左成皮醫佢

3 隻貓，貓砂起碼2 包，300 糧就每2 個月買2 包大，大約係500 一包。 3 隻貓每月要洗800蚊左右。

砂 400
糧 20日一包 $5xx
3隻

1千以內，乾濕生肉糧，零食，濾水器，砂，杜蟲，deflea。

貓罐600左右
貓砂200
空氣清新機過瀘網150
差不多一千

以前食乾糧600蚊幾個月
一個月大概400

唔計打針、檢查
一個月都唔使500
不過平時比佢地食好D
甚至中老年貓食下補品
好過病左先去睇醫院
玩具其實唔使點買
班仆街貓最中意紙皮、廢紙波

食鮮食$4000
貓沙$2000
美容$2000
買零食$1000

買埋玩具，小食600左右
但d 玩家同小食都唔玩唔食
所以500斬唔洗